對抗每日記者會洗腦：民間記者會？

頭先見到有人comment話可以用民間記者會對抗每日警察洗腦記者會，個idea唔錯
可以每日整理網上資料然後匯報：
1. 警察用咗乜嘢、幾多武器、有幾多係過期嘅
2. 受傷人數
3. 民間調查警察嘅進度
4. 最新藍絲情報
5. 回應每日警察記者會&回應官員嘅輿論

但係要catch到媒體嘅attention，好似有啲難，除非有組織咁有一group人做呢件事 當然網上資料太多，需要整合過濾先可以出街，務求黃絲/生活忙碌嘅黃絲可以接收最新情報，防止被洗腦

推

push 可以點搞

我地要防止淺黃/淺黃被洗腦，唔好重蹈2014年覆轍
五大訴求！！！

please help push

Push

無大台
唔知搵邊一個來答

係

支持

有無巴絲有idea點樣可以無大台情況下搞，如果組織一班人好容易俾狗搵位入

同記者朋友傾過
如果做記招
佢地有興趣做

但前提都要個人有代表性
我地都搵唔到有咩人出來答

有無人選，可以brainstorm吓然後做聯絡工作

每天邀請不同人去發表，包括時事評論員丶記者丶學者丶校長丶商界

最好由民陣設平台和安排

其實要聯絡到佢地應該唔係太難？只要有人脈（記者朋友會唔會幫到手？）

yes

push

有兩個難題要解決:

1)民間記者會點避免成為大台？
2)記者會有關參與者可能受強力打壓

CCTVB會日日會播住，好快大家都唔記得始作俑者

好！

我見有絲打講會唔會落digital marketing
雙線做 有冇得諗？

[集思廣益]用digital marketing抗衡日L日洗腦記者會

或者部分人可用主持人的方式去表達

有無啲通用電視遙控

有無機會網上記者會

推，繼續推，繼續諗

Think together

社生有無興趣搞?

可唔可以搵攬炒巴團隊？

定係另一個方面諗
叫連住尼巴打做
不過只係負責整合每日連登嘅言論
連仔不代表連登巴打

每日都要開民間記者會

應該做,值得做,立即做

記者稿係呢到諗，搵人代讀？

整個大螢幕放映？

延伸閱讀：港人記招

日日記招，小小建議，希望有用

突發！！！ 民間記者會新聞稿！

強力建議譚文豪撘毛孟靜係每日4點鐘同差佬一齊開記招，打對台

建議：不如搵杜汶澤 何韻詩搞民間記者會啦

推爆

好似匿名者咁樣
搵幾嗰人
帶曬gear 俾唔到人見樣
去做呢嗰記招得唔得？

家下無人代表到運動
反而衣著裝備可以代表到

任何人都係代表呢嗰運動
所以絕對唔可以 俾嗰別一嗰人攬曬上身

八大學生會輪流代讀可唔可行

得，但係要着同系列gear
好撚重要
一定要推

雖然家下無人會當警察係朋友
但係以防萬一 都唔可以俾佢地有機可乘

一定要找一些有知名度，一些做公關，一些做官，一些做傳媒的人一起做

可找返不同持份者，一人負責一場，每日一場

push

或者每日都做一個唔同地區，時序整合

(建議)市民版整合或記者會

學佢地避重就輕 唔好不利我地既都會應 第四點可以搵啲出黎澄清 但不利既唔好回應

呢個唔錯！

反正4點鐘0個個報D唔報D

如果可以，邀請埋中棍既街坊上去講

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

大力支持

wow good idea

點樣開始搞

我地要快 唔好俾許sir捷足先登洗腦

virtual character?

一定要做

正 或者好似啲isis恐怖組織咁蒙面 唉香港要走到呢步

要show彈頭岀黎！
要不斷講狗有幾賤反洗腦，除此之外要將我地初心講岀去
另外要英文好同夠冷靜既人坐陣
記招最好唔好太少人啦

日本有一種 digital idol 既媒體，諗下可以借鏡？

有無link可以參考

有無辦法可以聯絡到多啲傳媒

其實學晚吹又要威又要戴頭盔咁係咪都ok？

GD idea 喎

反正頭盔已經代表我地

已有
一陣11點開始

pish

？ 邊度

8月6 第一次民間記者會(2)

Thanks bro

PUSH

我地draft定問題答案!

連登仔女好叻叻，一日時間就組織到個Press Con，仲有埋正式invitation
見三位代表答得有文有路，答Q都有技巧又言之有物，好感動
介唔介意我對技術上，有少少提議：
- 記者收音係用自己咪，如果場地唔大，可以考慮唔需要用場地咪，否則出尼條聲會唔靚
- 反而記者提問最好有咪，聽live有D太細聲
- 如果要咬耳仔討論點答問題，小心記者咪會收到音，最好離遠D，唔係就入晒咪
最後，香港人加油

利申：傳媒界逃兵

有朋友提議：
其實，代表性條party line，可以係：「連登係一個開放平台，我地代表有份關注我地平台嘅各界朋友，亦歡迎大家提出意見俾我地改善。

同時，此記者會係補充資訊俾不能接觸連登嘅朋友，讓大家可以全面了解，才自行定論。

香港可貴嘅地方係可以自由表達意見（起碼目前尚可），希望可以解答到記者嘅提問。」

1. 第一次開算唔錯！

2. 建議每次揾唔同人講，最好有埋唔同年紀

3. 每次同recap何君繞條仆街同黑社會勾結(元朗&荃灣恐襲)

4. 每次都開名&相片展示違規黑警

5. 建議可以比QR code比記者入去相關黑社會黑警post

6. 一定要重新5大訴求

另外，朋友們（一班廢中）想幫忙以後提供公關專業意見，如可以參與，請“民主記者會”有關朋友聯絡。。。。
利申：有超過20年公關經驗的幾個廢中

針對藍絲資訊作出澄清？